(1q 題) 一盒木顏色之中，邊隻色最唔抵買？

瞓醒有兩頁就開估
顏色來來去去都係果d
所以答要寫埋原因

乜有得單買一枝木顏色筆

答案係:
李斯你都唔色?

因為木顔色筆黎講逐隻色買係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦
多謝大家

第一次答 打完笑到手震

粉紅色因為粉飾太平

屌你老母

秒

橙
因為橙筆忍到

所以開估未

有料

咁粉藍色呢？